點解你可以咁靚仔？

大把絲打排住隊屌

右邊果個